{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 명지산카라반글램핑"
    },
    "text": "鳴旨山の近くに位置するキャラバンはバドミントン場施設を備えています。 ペットは入室できませんし、同伴の場合は退室措置となります。 炭とグリルの持ち込みは禁止されており、チェックアウトは11時です。 延長は1時間当たり10,000ウォンで、4時間以降は1日の宿泊料が請求されます。 個人テントの設置や外部火器の使用も禁止されています。 洗面用具やタオルは提供されませんので、個人の準備が必要です。 禁煙や肉類、天ぷら類などの料理、家庭用電化製品の使用も禁止されています。 退室時には分別収集と客室整理をした後、退室点検を受ける必要があり、未成年者は保護者と同伴しなければ利用できません。 スーパーピックアップの案内もあり、バーベキュー炭とグリルをご利用いただくと追加料金が発生し、現地決済が行われます。 幼児基準の乳幼児は基本人数に含まれますが、追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの入室はできません。 駐車場は無料で、キャンプファイヤーは22時以降はご利用いただけません。 入室時間は15時で、退室時間は11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャラバンの施設では、ペットを入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。同伴の場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの施設では、何時にチェックアウトをする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの施設では、チェックアウト時間を延長することはできますか？",
            "answer": "はい、延長することができます。ただし、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、4時間以降は1日の宿泊料が請求されます。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの施設で設置や使用が禁止されているものはありますか？",
            "answer": "はい、個人テントの設置や外部火器の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの施設では、洗面用具やタオルは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、洗面用具やタオルは提供されません。個人の準備が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの施設では、どのような料理が禁止されていますか？",
            "answer": "禁煙や肉類、天ぷら類などの料理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの施設では、インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しており、インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの施設では、どのような駐車場がありますか？",
            "answer": "キャラバンの施設には無料の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの施設では、キャンプファイヤーの利用時間はありますか？",
            "answer": "キャンプファイヤーは22時以降はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの施設では、何時に入室することができますか？",
            "answer": "入室時間は15時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 421
    }
}